<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--<!DOCTYPE videolibrary SYSTEM "videolibrary.dtd">-->
<videolibrary>
    <nameSite>Арена София</nameSite>
    <siteLink>www.arenaSofia.bg</siteLink>
    <videos>
        <video isHd="no" hasSubtitle='yes' gendre='romantic' produced-by='s16' type='movie'>
            <filmName>Извинявай, но ще те наричам любов</filmName>
            <duration>103</duration>
            <country>Италия</country>
            <year>2008</year>
            <plot>Алекс е на 37 и току-що е бил напуснат от своята дългогодишна приятелка Елена.
                  Проблемите го преследват и в работата му като маркетинг криейтив, когато в 
                  агенцията се появява неочакван конкурент. Ники (Микела Куатрочоке) е красива,
                  духовита и интелигентна седемнадесетгодишна гимназистка. Докато отива на училище
                  един ден, кола блъсва мотоциклета ѝ. Инцидентът не е тежък, но се налага шофьорът
                  – закъсняващият за работа Алекс – да я закара до училище. Познанство скоро се превръща
                  в приятелство. А стъпката от приятелството до любовта е много малка. Всичко е чудесно до
                  деня, в който се връща Елена – в пълната си красота и готова да се омъжи за Алекс. 
                  Двадесетте години разлика в очите на всички са страшно много. Разумното решение е едно.
                  Може ли любовта на Ники и Алекс да победи разума и предразсъдъците?
            </plot>
            <audioLanguage>италиански език</audioLanguage>
            <rating>4</rating>
            <actorsIN>
                <actor-ref actorID='a23'/>          
            </actorsIN>
       </video>
      
    
       <video isHd='no' hasSubtitle='yes' gendre='romantic' produced-by='s16' type='movie'>
            <filmName>Извинявай, но искам да се оженим</filmName>
            <duration>103</duration>
            <country>Италия</country>
            <year>2010</year>
            <plot>„Извинявай, но ще те наричам любов“ е продължението на любовната история между тридесет
            и девет годишният Алекс, успешен маркетинг директор и Ники, която сега е на двадесет, случайна
            позната от уличен инцидент. Три години след като сме ги оставили на самотния фар, където те са
            си обещали вечна любов, Алекс разбира, че независимо от разликата във възрастта, Ники е жената,
            с която иска да сподели живота си. Отново виждаме и техните приятели, всеки с неговата собствена
            история, със собствените си занимания, всеки в конфликт със собственото си развитие и със 
            собствени мечти и визия за бъдещето. Алекс прави предложение на Ники за брак, а тя – в началото
            щастлива – с наближаването на датата започва да изпитва все по-голям страх, че ще направи погрешна
            стъпка: а сватбата е поставена на карта.
            </plot>
            <audioLanguage>италиански език</audioLanguage>
            <rating>4</rating>
            <actorsIN>
                <actor-ref actorID='a24'/>
            </actorsIN>
       </video>


      <video isHd='yes' hasSubtitle='no' gendre='drama' produced-by='s41' type='tvShow'>
        <filmName>Извинявай, но искам да се оженим</filmName>
        <duration>42</duration>
        <country>САЩ</country>
        <year>2013</year>
        <plot>
          Шоуто е спин-оф на „Дневниците на вампира“, който проследява живота на древните вампири: Клаус
          (Джоузеф Морган), Илайджа (Даниел Гилийс) и Ребека (Клеър Холт) Майкълсън. В епизода, които се
          излъчи на 25 април 2013, стана ясно, че Хейли (Фийби Тонкин) е бременна с детето на Клаус. Марсел,
          протежето на Клаус, е взел властта в Ню Орлиънс и Клаус трябва да се изправи срещу него, за да си
          върне градът, който е построил. Клаус иска отново да стане крал на града. „Всеки крал се нуждае 
          от наследник“, казва Клаус, приемайки детето си.
        </plot>
        <audioLanguage>български език</audioLanguage>
        <rating>5</rating>
        <actorsIN>
          <actor-ref actorID='a26'/>
        </actorsIN>
      </video>
        
    </videos>


  <studios>
    <studio id='s16'>
      <studioName>Medusa Film</studioName>
      <director>Федерико Моча</director>
      <address>Рим, Италия</address>
      <phone>33456915</phone>
    </studio>

    <studio id='s41'>
      <studioName>Bonanza Productions</studioName>
      <director>Джули Плек</director>
      <address>САЩ</address>
      <phone>746359</phone>
    </studio>
  </studios>
  
    <actors>
        <actor gender='F' age='28' id='a23'>
            <name>
                <first>Микела</first>
                <last>Куатрочоке</last>
            </name>
            <countryActor>Италия</countryActor>
            <email>Quattrociocche@gmail.com</email>
            <actorPhone>42453113</actorPhone>
            <socialNetworkLink>http://www.imdb.com/name/nm0100556/?ref_=tt_cl_t1</socialNetworkLink>
            <nativeLanguage>италиански език</nativeLanguage>
        </actor>
        
        
        <actor gender='M' age='45' id='a24'>
            <name>
                <first>Раул</first>
                <last>Бова</last>
            </name>
            <countryActor>Италия</countryActor>
            <email>Bova@gmail.com</email>
            <actorPhone>22453214</actorPhone>
            <socialNetworkLink>http://www.imdb.com/name/nm2735270/?ref_=tt_cl_t2</socialNetworkLink>
            <nativeLanguage>италиански език</nativeLanguage>
        </actor>

         <actor gender='F' age='26' id='a26'>
         <name>
              <first>Нина</first>
              <last>Добрева</last>
         </name>
         <countryActor>България</countryActor>
         <email>Dobrev@gmail.com</email>
         <actorPhone>184531</actorPhone>
         <socialNetworkLink>https://twitter.com/ninadobrev</socialNetworkLink>
         <nativeLanguage>английски език, български език</nativeLanguage>
      </actor>
      
    </actors>
</videolibrary>
